[
    {
        "front": "[花が～]咲きます",
        "kanji": "HOA TIẾU",
        "pronunciation": "[はなが～]さきます",
        "back": "nở [hoa ~]",
        "collection_id": "46"
    },
    {
        "front": "[色が～] 変わります",
        "kanji": "SẮC BIẾN",
        "pronunciation": "[いろが～] かわります",
        "back": "thay đổi, đổi [màu]",
        "collection_id": "46"
    },
    {
        "front": "困ります",
        "kanji": "KHỐN",
        "pronunciation": "こまります",
        "back": "rắc rối, khó xử, có vấn đề",
        "collection_id": "46"
    },
    {
        "front": "[丸を～]付けます",
        "kanji": "HOÀN PHÓ",
        "pronunciation": "[まるを～] つけます",
        "back": "vẽ, đánh dấu [tròn]",
        "collection_id": "46"
    },
    {
        "front": "拾います",
        "kanji": "THẬP",
        "pronunciation": "ひろいます",
        "back": "nhặt, nhặt lên",
        "collection_id": "46"
    },
    {
        "front": "[電話が～]",
        "kanji": "ĐIỆN THOẠI",
        "pronunciation": "[でんわが～]かかります",
        "back": "có điện thoại",
        "collection_id": "46"
    },
    {
        "front": "楽[な]",
        "kanji": "LẠC/NHẠC",
        "pronunciation": "らく[な]",
        "back": "thoải mái, nhàn hạ, dễ dàng",
        "collection_id": "46"
    },
    {
        "front": "正しい",
        "kanji": "CHÍNH",
        "pronunciation": "ただしい",
        "back": "đúng, chính xác",
        "collection_id": "46"
    },
    {
        "front": "珍しい",
        "kanji": "TRÂN",
        "pronunciation": "めずらしい",
        "back": "hiếm, hiếm có",
        "collection_id": "46"
    },
    {
        "front": "方",
        "kanji": "PHƯƠNG",
        "pronunciation": "かた",
        "back": "vị, người (cách nói kính trọng của ひと)",
        "collection_id": "46"
    },
    {
        "front": "向こう",
        "kanji": "HƯỚNG",
        "pronunciation": "むこう",
        "back": "bên kia, bên đấy, phía đằng kia",
        "collection_id": "46"
    },
    {
        "front": "島",
        "kanji": "ĐẢO",
        "pronunciation": "しま",
        "back": "đảo, hòn đảo",
        "collection_id": "46"
    },
    {
        "front": "村",
        "kanji": "THÔN",
        "pronunciation": "むら",
        "back": "làng",
        "collection_id": "46"
    },
    {
        "front": "港",
        "kanji": "CẢNG",
        "pronunciation": "みなと",
        "back": "cảng, bến cảng",
        "collection_id": "46"
    },
    {
        "front": "近所",
        "kanji": "CẬN SỞ",
        "pronunciation": "きんじょ",
        "back": "hàng xóm, khu vực lân cận",
        "collection_id": "46"
    },
    {
        "front": "屋上",
        "kanji": "ỐC THƯỢNG",
        "pronunciation": "おくじょう",
        "back": "mái nhà, nóc nhà",
        "collection_id": "46"
    },
    {
        "front": "海外",
        "kanji": "HẢI NGOẠI",
        "pronunciation": "かいがい",
        "back": "nước ngoài hải ngoại",
        "collection_id": "46"
    },
    {
        "front": "山登り",
        "kanji": "SƠN ĐĂNG",
        "pronunciation": "やまのぼり",
        "back": "leo núi",
        "collection_id": "46"
    },
    {
        "front": "ハイキング",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "ハイキング",
        "back": "leo núi, đi bộ trên núi",
        "collection_id": "46"
    },
    {
        "front": "機会",
        "kanji": "CƠ HỘI",
        "pronunciation": "きかい",
        "back": "cơ hội",
        "collection_id": "46"
    },
    {
        "front": "許可",
        "kanji": "HỨA KHẢ",
        "pronunciation": "きょか",
        "back": "phép, giấy phép",
        "collection_id": "46"
    },
    {
        "front": "丸",
        "kanji": "HOÀN",
        "pronunciation": "まる",
        "back": "tròn, vòng tròn",
        "collection_id": "46"
    },
    {
        "front": "操作",
        "kanji": "THAO TÁC",
        "pronunciation": "そうさ",
        "back": "thao tác",
        "collection_id": "46"
    },
    {
        "front": "方法",
        "kanji": "PHƯƠNG PHÁP",
        "pronunciation": "ほうほう",
        "back": "phương pháp",
        "collection_id": "46"
    },
    {
        "front": "設備",
        "kanji": "THIẾT BỊ",
        "pronunciation": "せつび",
        "back": "thiết bị",
        "collection_id": "46"
    },
    {
        "front": "カーテン",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "カーテン",
        "back": "cái rèm",
        "collection_id": "46"
    },
    {
        "front": "ひも",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "ひも",
        "back": "sợi dây",
        "collection_id": "46"
    },
    {
        "front": "ふた",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "ふた",
        "back": "cái nắp",
        "collection_id": "46"
    },
    {
        "front": "葉",
        "kanji": "DIỆP",
        "pronunciation": "は",
        "back": "cái lá",
        "collection_id": "46"
    },
    {
        "front": "曲",
        "kanji": "KHÚC",
        "pronunciation": "きょく",
        "back": "bài hát, bản nhạc",
        "collection_id": "46"
    },
    {
        "front": "楽しみ",
        "kanji": "NHẠC",
        "pronunciation": "たのしみ",
        "back": "niềm vui, điều vui",
        "collection_id": "46"
    },
    {
        "front": "もっと",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "もっと",
        "back": "hơn, nữa",
        "collection_id": "46"
    },
    {
        "front": "初めに",
        "kanji": "SƠ",
        "pronunciation": "はじめに",
        "back": "đầu tiên, trước hết",
        "collection_id": "46"
    },
    {
        "front": "これで終わります。",
        "kanji": "CHUNG",
        "pronunciation": "これでおわります。",
        "back": "Đến đây là hết./ Chúng ta dừng lại ở đây.",
        "collection_id": "46"
    },
    {
        "front": "箱根",
        "kanji": "TƯƠNG CĂN",
        "pronunciation": "はこね",
        "back": "một địa điểm nghỉ ngơi ở tỉnh Kanagawa",
        "collection_id": "46"
    },
    {
        "front": "日光",
        "kanji": "NHẬT QUANG",
        "pronunciation": "にっこう",
        "back": "một địa điểm du lịch ở Tochigi",
        "collection_id": "46"
    },
    {
        "front": "白馬",
        "kanji": "BẠCH MÃ",
        "pronunciation": "しろうま",
        "back": "một địa điểm du lịch ở tỉnh Nagano",
        "collection_id": "46"
    },
    {
        "front": "アフリカ",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "アフリカ",
        "back": "châu Phi (Africa)",
        "collection_id": "46"
    },
    {
        "front": "それなら",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "それなら",
        "back": "nếu thế thì, vậy thì",
        "collection_id": "46"
    },
    {
        "front": "夜行バス",
        "kanji": "DẠ HÀNH",
        "pronunciation": "やこうバス",
        "back": "(chuyến) xe buýt chạy đêm",
        "collection_id": "46"
    },
    {
        "front": "旅行社",
        "kanji": "LỮ HÀNH XÃ",
        "pronunciation": "りょこうしゃ",
        "back": "công ty du lịch",
        "collection_id": "46"
    },
    {
        "front": "詳しい",
        "kanji": "TƯỜNG",
        "pronunciation": "くわしい",
        "back": "cụ thể, chi tiết",
        "collection_id": "46"
    },
    {
        "front": "スキー場",
        "kanji": "TRƯỜNG",
        "pronunciation": "スキーじょう",
        "back": "địa điểm trượt tuyết, bãi trượt tuyết",
        "collection_id": "46"
    },
    {
        "front": "草津",
        "kanji": "THẢO TÂN",
        "pronunciation": "くさつ",
        "back": "một địa điểm du lịch ở tỉnh Gunma",
        "collection_id": "46"
    },
    {
        "front": "志賀高原",
        "kanji": "CHÍ HẠ CAO NGUYÊN",
        "pronunciation": "しがこうげん",
        "back": "một công viên quốc gia ở tỉnh Nagano",
        "collection_id": "46"
    },
    {
        "front": "朱",
        "kanji": "CHÂU/CHU",
        "pronunciation": "しゅ",
        "back": "đỏ, màu đỏ",
        "collection_id": "46"
    },
    {
        "front": "交わります",
        "kanji": "GIAO",
        "pronunciation": "まじわります",
        "back": "giao lưu với, quan hệ với",
        "collection_id": "46"
    },
    {
        "front": "ことわざ",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "ことわざ",
        "back": "ngạn ngữ, tục ngữ (proverb)",
        "collection_id": "46"
    },
    {
        "front": "仲よくします",
        "kanji": "TRỌNG",
        "pronunciation": "なかよくします",
        "back": "quan hệ tốt với, chơi thân với",
        "collection_id": "46"
    },
    {
        "front": "必要[な]",
        "kanji": "TẤT YẾU",
        "pronunciation": "ひつよう「な」",
        "back": "cần thiết",
        "collection_id": "46"
    }
]